一人n樣左膠覺得無問題，好正常既野

1. 戀童
2. 獸交
3. 種族清洗
4. 收中國錢
5. 自我審查
仲有無?

第一樣唔關事
我極右都覺得無問題

你梗係覺得無問題啦
睇你個名

6. 勾二嫂
7. 做人情婦訓上位

屌屎忽

包容isis
覺得中美洲非洲亞洲一大堆獨裁者係聖人
blm，但係西藏新疆wfc

李察基爾呢d先係真左，值得尊敬

坐直升機

手joke黎

淨係識得講BLM

真左同左膠真係唔同

China